fg番工冇野做

番工9個鐘得3-4個鐘有野做,
扮工好辛苦啊!!!!!!
唔係太學到野

幾錢人工 有無得升

14k
番五日半 , 08300-1800, 準時走, 冇壓力, 冇人事關係
話就話完training 比個super你做,
但都唔知真定假

比個獎門人你做都唔好浪費時間LA

覺得冇野學唔係太過到自己個關
一開始話當你mt train, 鳩鳩地up

quit

過埋年就88佢條尾

呢家先年頭

我想啊 咁輕鬆唔好咩？我依家做到隻狗咁，想轉行

樓主推薦我入去做

過完年易搵工d wo

屌,等我resign完你去apply

你做邊行啊? fg?
其實我係覺得學唔到野先走者
比佢水咗入來, 一開始見大公司諗住唔會太伏屌...

有時D工 大公司先係伏

fg 咩鳩都唔識咪諗住做住先

何以見得啊?

唉, 我就係擔心呢樣野
仆街, 今次真係中伏,
番工冇人理, 完全食自己, 好撚on9呀!!!!!

日日由9點上連登上到6點既我仲想死

番咩工啊? 誇到..

應該係講緊新年

14K既MT

不要再說了

我都係
日日番工係到hea, 又唔係自己有興趣ge business
我寧願人工低d, 多d野做學下野, 又係自己鐘意ge仲好

我都係，番咗2星期多多d，日日坐到夠鐘即走，帶左d書返去睇☹️